驗左身要幾耐公司先收到報告

是咁的，新公司早兩個星期叫我去驗身
驗完到而家都無聲無氣，打去醫務所問又話搞好會送去比公司，打比新公司又話收到會儘快搞
有無巴絲知一般要幾耐

唔係番office，體力勞動

唔係

通常入職後先驗架喎